次次拍拖都好認真 到最後永遠都係傷到仆街

有無人教我點樣可以做玩家 我都想試下玩人啊
點解次次都係我比人玩

係你差得濟趕客

可能你係弱智 去check下
我都岩岩check左

得5毛人工 不了

無，班偽毒矖街

試下揀毒撚

個個都係咁講架啦

自問一d都唔差

可能係... 你都係？

唔想同毒撚拍拖

因為佢覺得佢未夠中意我呢？

yes 唔帶眼識人 比fd出賣
拍拖就得單方面付出

屌，我遇到player
玩到我仆街，玩還玩我好撚認真對感情
咪搞鳩我好無
我祝班player落地獄

唔好放棄希望
休息一陣收捨心情再黎過啦

屌 我兩次都係
佢地一定會有報應 食屎狗

次次都係咁 好辛苦啊

呢個世界點解咁多仆街

未夠鍾意就咪撚一齊啦 屌

老土啲講 你未遇到啱既姐

對我係有好感 只係佢驚上唔到去 佢話唔知係咪之前俾人hurt得太深 驚拍拖
係咪dead end

正常操作

已經唔敢用盡全力愛一個人